荃灣有無好住酒店推介?

乾淨，靚靚仔仔住一晚

如心 熊貓

後者不了

Agger
又平

見個樣有啲伏，但唔熟荃灣
近市中心果啲，係咪多數多同胞?

謝謝，望下先

預幾錢先

汀蘭一定靚仔，但偏遠少少，唔近市區

遠東最方便，但間房較細，似商務房咁，如果純用黎爆房都ok

如心 最平個d房其實一般

熊貓唔洗講，唔會去

時鐘，狗也不屌

利申：同以前幾個sp爆過哂荃灣大部分房

如心性價比一定最高
最鍾意佢木地板同浴缸
遠東啲房仲細過時鐘
有時拍埋兩張床當大床
企係到掛鼓都無位
沖涼房細到兩個人沖都炆水

係，其實同女食下野，返酒店啪啪，乾乾淨淨，兩個人沖下涼呢點真係好重要

800樓下，乾淨靜靜地最好

總結:汀蘭同如心?

屌，如心要1300

再睇下先

熊貓點大獲法?巴打

如心唔錯，係正市中心，房又大間
帝景都ok架，不過係要搭shuttle入要就住時間

熊貓勁多大陸人
用wechat隨時可以叫雞

咁不了

新年緊係貴d啦

熊貓係舊式果d地毯，房又貴，又多支那人住，狗也不屌